是日晚餐 煎雞胸+蒸鯇魚+菠菜豬膶

大碗俾人用晒
唯有用lunch box個兜

1

魚細

蛋白質

菜正

雞胸太大嚿，所以魚要食少啲

蛋白質之夜3.0

應食魚

惟巴

咁樣食大約幾錢

cum巴

-.-“

雞胸擺咗好耐，要清晒先食多魚

$50

食飯未

好甜

肉

瞓緊教啦...

雞胸淨係用鹽之後煎？

好心喇
雞胸用焗
菜白烚

衝著蒸挽魚入泥的
樓主識食，有品位

好正

發緊夢未呀

擒要加油

雞粉&豉油醃
少少油煎
再落少少水焗熟

宜家呢個唔係夢咩

補血之夜

屋企冇焗爐
用煎pan輕輕煎再加少少水焗熟一樣得

菠菜有好多營養係油溶性
白烚會吸收唔到

打返啱啲字先啦

老母醃得好好食

人説人生如夢
我説夢如人生

提升晚膳中鐵和蛋白質委員會

jj夢蝶
蝶夢jj

jj左搖右擺嘅

5/10

.

搞到我好miss鯇魚腩添

添啲啦

好好食，我哋呢啲廢老最啱食

雞
魚
菜

都好好食架

今餐很健康
過關

唔~
不了

我叫你食呀

thx

唔好質我食呀

我都係想你營養均衡啲

施姐!我最近搵到真愛呀
介紹番
我老公 町田啟太

好均衡啦
今晚飲左花膠粉葛湯紅組肉排湯做晚
個湯有魚有菜有肉

好正喎

笑得好QQ

但好肚餓
要減澱粉冇食飯

我個心中左箭呀

激素豬潤

又係Love HK碟碟

個兜唔靚

雞胸邊到買

放一兩茶匙油份水度係可以

好鐘意佢

下次會改

阿布泰

好打耳

我覺得自己渾身充滿力量

我都要減澱粉，每日100g

我想同你爭仔

阿布泰竟然有肉賣

急凍櫃

雞胸會唔會好鞋口
最驚雞鞋

正

幾錢

邊度買

唔得
施姐都冇面俾
可以j 但唔可以爭
佢係我老公!!!

少鞋
醃得幾好食

夾夾埋埋$50內啦
雞胸係阿布泰嘅
其他都係喺街市買

ok我j

原來咁平

有幾大舊

乖

本身lunch嘅蛋白質已經好夠
夜晚食半嚿雞1嚿魚就啱啱好
食太多冇用

想請問雞胸邊度買？幾錢？

加油
減澱粉是痛苦的

阿布泰，好似7x有一大袋

唔痛苦呀
我好鐘意食菜

我唔鐘意

番薯粟米呢啲可以食少少

菠菜豬肝食完條脷咪好鞋

番薯會放屁
箍緊牙咬塞米唔方便

啲菠菜少鞋，阿媽煮得好
不過食完菠菜有飲茶即刻鞋多幾錢重

幾多舊一袋？

我見超市有隻咩雞胸肉五十幾 一袋五舊

原來係咁
咁日頭食少少意粉啦
低GI呀少少冇相干
芝士肉醬意粉一細碟當有300g
就有大約40C, 25P, 20F
ok la
落少啲醬就冇咁多F

記得食完深色汁汁要用漱口水呀

4大嚿每嚿應該都有250g

邊個國家，有冇激素架

前排話隻隻意粉都有蟲 唔敢食
我食沙律菜+雞胸
我食得落生既菜
帶口罩 唔理

你條垃圾點解成日鯇魚

紅色糖好多都係用紅色蟲提煉出嚟

唔好提了
我很愛士多啤梨味既野

紅色

你條垃圾點解前兩日要睇tvb週末大電影

我照食
不過近呢幾個月戒食甜嘢

施姐又食蟲又放屁

係呀要唔要試下

人妻擒

健康又充滿蛋白質

膠雀

啱先先有條友話我條垃圾成日食鯇魚

魚好雞好菜也好
最好還是豬膶

我都唔鐘意食鯇魚

煎雞胸就好有興趣

1,3 ok
2狗也....

豬膶勁好食

做乜膠

gay胸好香

雞胸點樣可以唔乾
有冇食白飯？

我都唔知要點醃
不過阿媽煎完有加少少水焗到熟
唔知咁樣有冇幫助

冇食白飯

屌你老鼠咁易嬲

你都唔搵我喇

肚餓

早晨呀

同你同一個format覆返等於我嬲嘅話
咁你留言嗰陣係咪都等於嬲咗

做人禮貌少少咪唔會咁易俾人窒返轉頭囉，小朋友

蔡擒！

是誰，在敲打我窗

敲打你啲脂肪